Feel到班狗依家嬲到面都紅哂

旺角又係人 尖沙咀佐敦又係班速狗清邊都唔係，又驚落單要一齊行

Mon post狗: 大sir有人話返旺角，又有人話去天星，點算

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰